Mazda 魔爪伸手lin登吹水區

久別重逢，大家別來無恙嘛

萬事得巴打何在？

揮手

劉明

Hi

膠爸終於上水

仲有你已經遲左

又開多個Mazda post

已經幾個mazda post

當年 VW

有無師兄有入mazda group,有入可唔可以加我入去

要老婆幫手整ISP email先有得過嚟呢邊

開遲咗post唔緊要，志在同大家打個招呼

咁你哋個post喺邊？

乜有啲咁嘅野？

［好似係第一個post]
Mazda車主揮手區